Ro
===

Ro om natten
------------

Det skal være ro i blokka mellom kl. 23.00 og kl. 08.00, alle dager.

Boring m.m.
-----------

Drillboring og lignende støyende arbeider er kun tillatt hverdager fra kl 08:00 til 18:00, samt lørdager fra kl 09:00 til 16:00.

Ta hensyn
---------

Ta hensyn ved bruk av høy musikk, eller lyd, og unngå bruk av hardt skotøy innendørs.

Oppussing
---------

Se [regler for oppussing](/nyttig/oppussing/) og informasjon om [brudd på husordensregler](/nyttig/husordensregler/).